有同事話我地罷工有咩用

又影響唔到政府運作
影響唔到市民
罷唔罷都冇人知
咁罷黎做乜
求解

多人罷個影響就會好大 大前題係多人

假設有全香港一半人罷工，就真係可以癱瘓香港，根本只係人數問題。

仲有最撚憎啲人做乜都要問有乜用，莫因事少而不為，個個抱住呢啲心態做人，社會唔會有改變。

你可以答佢：人生在世終究一死，打工揾錢有乜用？點解唔依趁地淋走去死？

就好個頭頂咁
一條頭髮唔生你唔會care
但如果有一忽甚至大部分頭髮唔生
你就會意識到問題真係好嚴重要搵方法醫
唔係就會變陳帆
我諗係咁

咁多位國泰空姐空少和機組人員，想知要點贏，入嚟聽我講兩句

咁我公司又冇迫害員工
又唔似航空業影響咁大
咁點